今日9.28

6年前今日，香港再無白狗，只有黑狗